天翼之鍊V4.30私服(台灣SER) 【愛玩天翼】

論壇
申請帳號 [url]
主程式
愛玩天翼服務器於11/21
下午3點正式啟用
相關問題請直接至討論區詢問

大GM:目前愛玩天翼私服 整個項目都是我在操作
並不是一個團隊,所以不要拿大陸團隊跟我比
這是一個喜愛天翼玩家自架的概念

所以有甚麼遊戲上的困難問題都可以通過討論去取得平衡

但不要一直催 , 本身GM也有工作在身
所以不是無時無刻都能解決問題
但一定盡力去解決

遊戲在經過上次測試版本整個簡體 + 繁體 + 亂碼 + 日文
也全部編修為95%以上的繁體
目前遊戲經驗倍率為30倍
掉率為原本10倍,但大部分裝備掉率都已經各自改動
所以掉率是不準確的
本服血量上限為16,000
傷害上限5000,覺醒後9999

LM

好似就出手機板？

呢個SER NAYA刷錢屈機 大翅500蚊內就有 過下癮都好架

lm

又出私服
等天翼之鍊M中

懷念⋯⋯

推一推

正WOR
今晚番去DOWN

升lv有困難可以叫我帶你升
TG:honda2688

Downgrade display card driver 版本（我用呢招down到去2015年版本左右)
or

或者直接插cpu display

插cpu內置顯示卡

正呀玩到了 玩住娜雅先, 再諗諗玩邊個好

大約1億SEED=100T=25HKD
墓園(限制200LV)可以刷到剪刀(2000萬) 神捲(4000萬) 各款175武器
擴充有數值會好貴
V1意思係全數值+1
V2意思係全數值+2
如此類推
金陽之羽 硬度55 耐久度50 刺擊25 砍劈25 物防20 魔攻12 魔防12 命中12 爆擊12 回避12 敏捷12
獠牙之羽 硬度55 耐久度50 刺擊12 砍劈12 物防20 魔攻20 魔防40 命中12 爆擊12 回避12 敏捷12
符冥之羽 硬度55 耐久度50 刺擊12 砍劈12 物防20 魔攻12 魔防40 命中20 爆擊15 回避12 敏捷12
櫻扉之羽 硬度55 耐久度50 刺擊12 砍劈12 物防20 魔攻12 魔防20 命中17 爆擊15 回避15 敏捷12
桑晴之羽 硬度55 耐久度50 刺擊12 砍劈12 物防40 魔攻12 魔防40 命中12 爆擊12 回避12 敏捷12
得桑晴之羽無改動過
全部大翅1000T-2000T就買到
同GM買野要用I7391
要同台灣仔收野都係用I7391

下面條LINK係同GM買野既LINK

全部亂碼,點玩

我冇事WOR
係樓主條LINK DOWN完解壓就搞掂
入到去全繁中

你睇下電腦 設定 地區與語言 個當前位置係咪香港特別行政區

真係好懷念既 搵幾個fd 自己開私服玩算啦
次次呢d ser 玩一陣就執柒左
又可以自己改哂裝唔洗比錢

仲係v4.3

係咪死SER

係呀 過一陣會開翻 應該一個鐘內

邊到有得打28/35LV彎刀??
唔記得左

唔該哂

打極都出唔到28LV同35LV刀
新手裝都已經唔會有人賣, 點搞好

直接帶到你200以上
我game名:泰妍

4.3真係太舊 玩慣新版天翼

我係game成日見到你
我下個weekend搵你

我係歐洲time zone btw

無問題呀 有咩TG我都得
honda2688

你平時幾點玩 呢個時候都得？

多數11點到4點

果凍雞
飛天豬

帶可以升得咁快?
個 ser好似好少人...

可以 1個鐘就235 之後就要靠自己
私服黎講算多人 無左班大陸人 因為班大陸人玩星夢天翼(大陸人開)
呢個ser正在可以靠自己刷對大翅翻黎
唔一定要課金

估唔到仲有人玩天翼
隻game首歌勁好聽

一個鐘就235,咁我自己磨得咁辛苦做咩

你TG我:honda2688
今晚帶你

強烈建議整隻NAYA 放飛鏢好爽 刷怪刷寶一流
自己帶自己升都好方便

有冇話點加點, 唔記得晒點玩sosad

有
多數配刷寶點

陰公.
WIN10較左XP相容
改左16bit
都係開唔到game

我係較WIN7相容 你試下

係咪半夜都會死一陣SER架

時不時凌晨四點幾就會咁

4.3開到咩人？小喬

有小喬

啲裝唔知去邊打 啲網寫好感度會賣個啲，掉到幾萬好感度都冇，應該新版先有

我都係
低lv裝打唔到又冇人賣

你今晚仲得唔得閒帶我升一陣 琴日個巴打帶左我一陣然後就死ser了

可以呀 幾點到 你TG我 honda2688

呢個係部分合成表
森巴鼓 金剛兄弟(艾拉拉4)
完美重置卷軸 劇毒水母 花仙子 叢林偷獵者 枯树精
食人魚盾 叢林偷獵者(入口係赤森上面)
野性的呼喚 寶貝熊
力與美的表現 蟹(地牢4)
各種90級衣服 瘋狂泡泡
215手環 綠沼蛇
滑雪鏡 惡魚鳥
毛線帽 櫻花山(櫻花村下面)
小紅帽 和服貓(櫻花村下面)

愛玩天翼課金箱 = 水晶蜘蛛骨頭60 + 大尾狐的皮60 + 盜賊的寶石60 + 40萬
愛玩天翼課金箱 = 水晶碎片40 + 水晶蝶的翅膀40 + 礦石碎片40 + 40萬
愛玩天翼課金箱 = 冰晶鬼娃的王牌40 + 鏡隱鬼手之掌40 + 水晶蝶的粉末40 + 40萬
愛玩天翼課金箱 = 螢火水晶40 + 水晶的碎片40 + 水之徽40 + 40萬
愛玩天翼課金箱 = 螢火水晶40 + 礦石碎片40 + 鏡隱鬼手之掌40 + 40萬
愛玩天翼課金箱 = 螢火水晶40 + 水晶的碎片40 + 鏡隱鬼手之掌40 + 40萬
愛玩天翼課金箱 = 水之徽40 + 鏡隱鬼手之掌40 + 水晶的碎片40 +40萬

真.殭屍帽 = 殭屍帽 + 賢者之石10 + 魔法師之石10+ 100萬
真.呂布頭盔 = 呂布頭盔+ 賢者之石10 + 魔法師之石10+ 100萬
真.海盜帽 = 海盜帽 +賢者之石10 + 魔法師之石10+ 100萬
真.包包頭 = 包包頭 +賢者之石10 + 魔法師之石10+ 100萬

海底洞穴2(1) 那集右邊可以傳送去耳語2 再行左上入海底洞
海底洞穴2(1) 好多怪 會跌武器(NPC) 掉落物又可以合箱抽野
呢個係平民賺錢方法之一
如果你抽到有數值既擴充 係好值錢

有冇建議新手裝備應該點換法?已有武器

你依家幾lv

我正話試左 真係無

235，有175武
啲話卡雷德有賣75，90武，掉到三萬好感度都冇

今晚玩下先
想玩小武

以前好中意獠牙翼

邊隻職勁
以前玩小麥娜娜
但玩到好低傷同命中
有冇推薦咩職同點加點

圓月殺法 分身殺法
我記得好似紅帽最屈 狂反擊

哇屌你正呀喂 留名

天翼之鍊好野黎 之前都玩過私服

不過等手機版算

果幾條link唔得
acc又申請唔到

我得WOR 琴晚樓主帶左我升
1粒鐘就235LV

一晚235咁快

好快...坐火箭

我以前玩正服最高得90lv
私服最高都係升到180幾
好難升

正服我好似120幾到
私服好似都未試過過200
琴晚樓主帶升果個版圖 吸一隻怪都十萬經 跟住下下都成堆怪咁圍佢，唔使一粒鐘就235

屌那媽 合爆左對原印

屌，申請唔到acc
佢留果個line ID都Add唔到既

開到acc啦
我叫本田宗一朗

Lm

恭喜巴打

今晚成晚都玩唔到 又死SER

有死到咩

揀ser果到空白冇server揀

琴日我都玩到喎
玩小武 而家30lv

係 3點幾死

我收工番到屋企都仲ON到
食完飯想玩就死
到臨訓前都未入得番

恰鳩我有時差 晚晚番去都死SER

我等到6點都未得就直接瞓算

咁夜 你其實都係係外國定係番Shift

等到6點咁癲

大陸有個4.7版本天翼私服
有大橋玩點解要玩哩個

香港 咁啱放假

大陸我DOWN過黎玩過下 我打唔到字 得支付寶 大翅幾千人民幣
係有大愛玩嘅不過 人又多啲 但大陸人啲性格真係不了 好自大

.....

推

有冇台灣女女

應該有

係LINE 搵佢開AC耐唔耐先覆?

GM得佢一個 佢有正職 一係朝早覆到你 一係就夜晚10點到 LINE搵佢會快啲覆

由於GM個line加唔到(唔知點解)
所以直接入私服個大群組
入面名單會有GM 再私聊GM就可以

每日15-30MIN
玩左一個星期 60LV
1個鐘200 點做到

有人帶升 快過小明
有TG GROUP

諗緊升唔升咁快好 哈哈

推推post

我都算係資深玩家 以前正服玩到249 日日pk場打公會戰 好懷念私服N隻255 日日刷血魔刷加能力 刷到ser都汁埋
依家電腦都壞埋想玩都無得玩

仲有成班fd一齊爬塔

塔反而無乜爬 其實勇墓同埋魂塔高層d怪係乜成日有種神秘感

勇墓拎情侶戒先會去

隻GAME 有幾多人玩
註冊又要DL LINE麻撚煩

點申請AC
加咗個就愛天翼都無人覆嘅

GM得佢一個 佢平時都有野做 佢唔得閒就GG

登入人物之後黑MON 要點做
WIN10

咁奇怪 有無轉兼容win7 16位元

轉咗800X600就無事
但好LAG FPS 好似10幾咁跟唔上

同巴打研究左 full screen 順到爆炸 不過實睇得唔舒服 所以升LV先開full screen

用咗上面巴哈條LINK 而家無事了
玩咗陣先10幾LV

等泰巴幫手先 低lv升得好慢

我今晚得閒 有無入TG GROUP

大陸嗰個服好似易啲出裝
哩個服打咗1個鍾都無叮啲正常裝

想問下玩到既系統需求係點？

GM唔同裝set唔同機率

今日開左公會叫LIHKG
可以入TG Group講
或者game入面密我
芝士漢堡

有無巴打得閒帶升LV

我OK阿

入TG搵我

天翼FANS 以前返學寧願食麵包都要買點數抽時裝
記得係GAME識咗對香港夫婦，個老公買點卡買到差啲離婚

V4.30係咪有龜島/影塔升LV嗰個? 定係有伊索蕾跟住主線行住升嘅版本?
有冇安娜貝爾/小蘭?
感謝

仲係得小喬 你可以試下玩住先 回憶下

玩就入TG啦
入左公會後會有人幫手帶升

最新win10 解決LAG 方法
多謝郁子巴打SHARE

推
好多巴打都玩緊

LV 1 :
送? : 50%
Xien : ?系 STAB/DEX
LV 2 - 16 : STAB ?? 26?
LV 17 : STAB, AGI
LV 18 - 44 : AGI ?? 39?
Xien : 共通系 DEX/AGI
LV 45 - 56 : AGI ?? 14?
LV 57 : AGI, DEF * 2
LV 58 - 74 : DEF ?? 31?
LV 75 : DEF, HACK * 4
LV 76 - 84 : HACK ?? 26?
LV 85 - 90 : STAB ?? 8?
LV 91 : AGI, STAB
LV 92 - 109 : STAB ?? 21?
LV 110 - 148 : AGI ?? 35?
LV 149 - 153 : HACK ?? 12?
LV 154 - 164 : STAB ?? 13?
LV 165 :
LV 166 - 174 : AGI ?? 7?
LV 175 - 183 : HACK ?? 19?
LV 184 : DEF ?? 2?
LV 185 : DEF
LV 186 - 196 : AGI ?? 9?
LV 197 - 202 : DEF ?? 10?
LV 203 : DEF, HACK
LV 204 - 214 : HACK ?? 17?
LV 215 - 223 : AGI ?? 6?
LV 224 : AGI, STAB
LV 225 - 235 : STAB ?? 12?
娜雅/物理复合 送?: 117 / 234 剩: 3
LV:235 STAB 130 HACK 82 INT 1 DEF 49 MR 1 DEX 215 AGI 212

終於成功完美咁解決win10問題

各位巴打可以放心玩
TG GROUP:
開左個LIHKG公會 詳細可以去TG問
開AC方面要係LINE SEARCH @chs5405s
一定要打埋@ 唔係就SEARCH唔到GM
跟住SEND 帳號 密碼比佢 佢就會幫你搞

已經有好多巴打俾人推左落火坑

LIHKG真奧丁集團

推推

琴日把持唔住俾樓主推左落坑

完全唔記得點玩10分鍾刪GAME

好多巴打玩緊

依家玩會唔會遲想入坑

唔遲 我地好多人呀

LV 1
送點率： 60%
Xien ： 刀系 HACK/DEF
LV 2 - 16 ： HACK 連點 26點
LV 17 ： HACK, AGI
LV 18 - 27 ： AGI 連點 17點
LV 28 ： AGI, HACK
LV 29 - 32 ： HACK 連點 5點
LV 33 - 36 ： DEX 連點 16點
LV 37 - 43 ： MR 連點 14點
LV 44 ： MR, INT
LV 45 - 49 ： INT 連點 11點
LV 50 ： INT, DEX
LV 51 - 54 ： DEX 連點 10點
Xien ：共通系 DEX/AGI
LV 55 ： DEX * 2
LV 56 - 64 ： AGI 連點 11點
LV 65 - 67 ： DEF 連點 4點
LV 68 - 76 ： AGI 連點 11點
LV 77 ： AGI, INT
LV 78 - 86 ： INT 連點 17點
LV 87 - 93 ： MR 連點 14點
LV 94 ： MR
LV 95 - 113 ： AGI 連點 20點
LV 114 ： AGI, INT
LV 115 - 125 ： INT 連點 16點
LV 126 - 135 ： MR 連點 16點
LV 136 - 142 ： DEF 連點 10點
LV 143 - 192 ： AGI 連點 44點
LV 193 ： MR
LV 194 - 213 ： MR 連點 29點
LV 214 ： MR, INT
LV 215 - 218 ： INT 連點 6點
LV 219 - 249 ： MR 連點 36點
LV 250 ： DEF 連點 2點
LV 251 - 255 ： MR 連點 5點
麥克斯明/魔劍士型 送點： 152 / 254 剩餘點： 5
LV：255
STAB 2 HACK 90 INT 57 DEF 49 MR 119 DEX 232 AGI 229

送點率： 60%
Xien ： 黑魔系 INT/MR
LV 2 ： AGI 連點 1點
Xien ：共通系 DEX/AGI
LV 3 - 12 ： AGI 連點 13點 AGI23
LV 13 ： AGI, DEX
LV 14 - 15 ： DEX 連點 6點
LV 16 - 21 ： HACK 連點 17點 AGI28
LV 22 - 44 ： AGI 連點 25點 AGI67
LV 45 - 49 ： MR 連點 12點
LV 50 ： MR AGI70
LV 51 - 60 ： AGI 連點 10點
LV 61 ： AGI, INT AGI88
LV 62 - 64 ： INT 連點 8點 AGI90
LV 65 ：
LV 66 - 78 ： AGI 連點 11點
LV 79 ： AGI, DEF AGI110
LV 80 - 82 ： DEF 連點 5點
LV 83 ： DEF AGI113
LV 84 - 111 ： AGI 連點 23點 AGI153
LV 112 - 113 ： HACK 連點 6點
LV 114 ： HACK AGI154
LV 115 - 129 ： AGI 連點 10點 AGI174
LV 130 - 132 ： MR 連點 8點
LV 133 ： MR AGI176
LV 134 - 140 ： AGI 連點 5點
LV 141 ：
LV 142 ： AGI, HACK * 2 AGI187
LV 143 - 149 ： HACK 連點 16點 AGI191
LV 150 - 152 ： INT 連點 7點
LV 153 ： INT, MR AGI194
LV 154 - 163 ： MR 連點 18點 AGI200
LV 164 - 168 ： DEF 連點 8點 AGI203
LV 169 - 178 ： INT 連點 19點
LV 179 ： INT, HACK AGI209
LV 180 - 187 ： HACK 連點 16點 AGI214
LV 188 - 198 ： MR 連點 17點 AGI221
LV 199 ： MR, DEF
LV 200 - 209 ： DEF 連點 16點 AGI227
LV 210 - 220 ： INT 連點 17點(注意57INT) AGI234
LV 221 - 233 ： MR 連點 17點
LV 234 ： MR(注意80MR), HACK AGI242
LV 235 - 244 ： HACK 連點 17點(注意90H)
LV 245 - 247 ：
LV 248 ： AGI, HACK * 2, DEF
Xien ：刀系 HACK/DEF
LV 249 - 254 ： DEF 連點 9點
LV 255 ： DEF , MR
麥克斯明/魔劍士型 送點： 152 / 254 剩餘點： 1
LV：255
STAB 2 HACK 90 INT 57 DEF 49 MR 80 DEX 255 AGI 252

好多巴打已經join左我地真奧村大家庭
有人專人帶升 有新手裝提供
仲有副本一齊打

你地從咩途徑用T買賣裝

7391

開個acc就得？直接過數落銀行？好奇問下

可以支付寶比錢
拎錢可以叫佢過返黎銀行 不過唔知等幾日

咁岩把紅雙遮住我個樣

琴晚斷左線
我果3棵樹都唔見左

打柒台仔

無撚有錯

搵左gm開ac兩日都未覆 403多唔多人pk

有呀

砍撚死晒班hihi

新手留名

GM等左幾日都未覆 棄game

想玩下新角

呢個ser 最新都係得小喬

有沒有其他？ 我果陣係第一批玩家 到過小紅帽同小麥only

都係最開頭嗰8個人物

童年回憶 點解正版要收皮

因為變左垃圾校園出世

我反而唔想佢正服繼續出
日版已經變到火力無上限
唔係重課真係玩條撚

快啲入黎一齊打柒台仔

唔關事學院事 mmorpg 本黎就息微緊 而且玩法本身就過左時 唔係pvp向 人物平衡太差 收檔係正常
一開始娜雅最強 然後小麥無敵 之後到電陣雅 然後到貝雅 依家到瑞秋

其實火力係有上限既 但係其他角色只係理論上打到出黎 不過瑞秋只要700H多啲 就可以打出999999*2

天翼之鍊即係瑞秋拎緊果條
天份一向都唔平衡但瑞秋肯定係史上最唔平衡 有齊最高傷既爆發 最多減傷技(可以疊) 最強回血技 範圍減防都2招 自行復活
其他角色只係輔助

只係700H輸出就咁可怕
當初佢出果陣我都係返去玩到百幾LV就停
但百幾LV已經感受到佢嘅可怕

BTW 岩岩睇佢15TH周年卡
已經改到最高+15 合1 痴那線 每一次出新卡都慢慢改高

下 我琴日朝早問佢 晏就搞掂左

有數值擴充點有課金

可以入面打夢境拎到啲強化材料

一日一次果層？要刷幾耐先去到

好易卡關

ser問題？

我都唔敢講
有機會我地多太開
有時過版太快
平均人人都最少雙開
我3開

有冇人可以帶我升 岩岩玩

Id:特技王

成班癲佬

課金戰士

指住我做乜

會長要出名

個SER多唔多人阿?宜家先JOIN會唔會太遲

綠化庫爾你我有責

GM 都唔覆機~刪得

佢日頭翻工 夜晚先覆到

過左幾個星期了 放棄啦

其實佢同你開左ac都唔會覆你 試下入或者追多句就知

奇怪我兩日佢先幫我開過 你係唔係add錯人

奇怪 早兩日佢先幫我開咗 你係唔係add錯人

應該係 除非唔係
我半日搞掂左個ACC

今個星期會更新奄割版大愛
快啲玩啦

打柒台狗